有咩方法可以快速入睡

成日都好攰又訓唔到

夜晚唔好熄燈打機 / 玩電話, 熱水浸腳, 聽柔和音樂, 睇書

打丁

酒精可以幫到你！

樓主 Google 咗未

google個d都係行貨

可以一試